中美係唔係駁緊拳

一人一拳咁抽

唔係

係某強國比人下下踢春袋但死淨把口話唔痛

支那狗依家㩒住美帝
只要支那一賣美債，美國果面要大量現金接貨，支那即刻贏

仲要話人地隻腳痛D

其實美債你當係商品會比較好啲, 你放出黎一定有人接

美國做咩要同你接[sosa

如果大笨象踩反肚曱甴都叫駁拳
咁咪係囉
大家心照啦
點打呀？
lv100 打 lv20